[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4916）

笑死， 山神傳失波

比人一個反擊

slow

Slow

FAst

20.5B 有冇同路

國米2.5大波收錢

國際米蘭全隊空難死

反cup幾倍

愛g 屌你

利狗刷完未

愛c賓奴同利記一樣咁仆街

百幾倍cup?

全日重心 利即場no goal 派錢5000

屌
慢撚到

似2-2完

笑死

國際米蘭全隊空難死斷雙腳

lm

Bologna mircale

赫根,哈馬比刷多兩角

無女 一隻角都冇

利

抵死呀 上半場咁多機會晒左

Lm

你呢個名叫人買

國米搞乜鳩

國米比人強姦

刷角啦垃圾 咁鐘意刷角唔入波

除左越位個球靚 其餘時間都唔知做緊咩

愛斯 死仆街

屌你老母買左國米細
咁撚樣輸兩粒

國米憑咩攞第3?? 讓番個歐聯位出黎啦傻閪

呢條友話nogoal次次有波入
大家可以重注

國米反cup先得12倍

愛斯同利一樣咁撚廢

踢波都唔用腦 死撚左去啦

博洛3注下球推撚左$1700

愛c 97min?

我了sob

得啦 威啦

英超冠軍下半0射門

今晚笑話 國米

太多曼聯棄將唔敢買...

降班抵死

有冇20.5B 一齊嗌

國米繼續刷角啦你老母

有冇20.5勇士

20.5b有無

有

......
我勁中

No

愛滋ft0-1

西甲夠撚膽得3角

蘇SIR好波 有無串埋半場1-0波膽?

唔敢買上盤
無買到下盤
睇到2場笑話

愛c真係 唉

利goal

Gel

利物浦主勝1.9

文尼GOALLLLLLLLLL

成晚西甲都角細 下場都買細好撚過

中

真

柒頭利終於入

利1-0

利物浦！

1-0

２０Ｃ！！！！！！！

波台雷動！！！！

唉 屌

點解讓半球我都會買愛g

have

而家先入有撚用咩 盤都輸咗

準備買就入左

直接買埋主客啊
不過唔講姐

收皮啦燈閪

20c

有無人派

21.5s

已經輸到無錢買角

20 易到

Liverpool 1:0
快入多兩粒

屌.....
禁岩唔好彩

唔通23c

自從上次33之後就知國米垃圾隊黎 又有笑料

有左我勁幾多

奧特呢隊垃雜波 角又無無又無

無入球仲1.5

好在追左幾注角 先唔使輸 國米
要埋啊特訓算

唔係掛
今日好好賭ＷＯ

利記快D入多幾粒最多唔叫你狗

屌臭痢

ATV 反cup未

成班仆街gel到國米豬

下盤夜 下場意假 阿特終於要斷了!

-1C咋屌

國米gel親都輸

蘇SIR不嬲係勁 呢家仲有埋tg group 普渡眾生

叫我？

22.5s?

穿盤啦屌你老母臭閪利

點賭
大家派未

話咩最多輸半
笑死我
國米中堅咩料黎都唔知

國米唔刷角點入波啊

國米真係笑料

拉人唔吹
屌你英超球證

更係啦 咁多英超曼水貨 去晒

-1C ....

利上盤讓幾多？

山齊士退休啦

1.5/2

利咩盤

-1C 有冇人同路

哈馬比刷角pls

山狗 撚羊

國米3.5大 畀多粒

國米整多個C啦

山狗又射唔入

我重注左呀屌。。

收足10 1 100

刷角啦國米

我了

Me

比多角

我

me

補6

補幾耐

兩連c

森多入多粒啦`

-1C ...快啦屌。。

F9出左黎之後成隊唔同哂

想問7月賭波啲分係計落下季定點？

手

6分鐘有1c掛

會開到

補6咁少

2

利狗贏仲刷乜

利比多2c

唉屌 唔信邪 再追5000 no goal 2.01
再輸退出波po
大家放心跟

柒頭利快撚手入多球

比多2c la

國米-2c快

2個入球 2張紅牌 補得6分鐘？

快啲比角啦仆街國米

-1C

1.5/2@2.27派錢

政府係咪派左錢？

祝手腳贏多啲

未就係

21

21c

21c!!!

邊有咁早

刷多一角

21-1

咁都救到

下次做返首陣ok?

夠膽比多角 比多個入波

ln

快手22啦

21c-1c

俾多c啦 仆街

猁比多粒啦

想問問 有冇人試過手機app投注買錯左有冇得退？未開波的賽事

國米-1CCCCC

冇

打去問啦快D

快手比多角 就黎輸到仆街

好好地意甲有廿幾角唔買，走去買西甲
係唔係要驗腦

收到

手足 錢多都唔係亂禁哂
回頭是岸

無得退

頭個批星期一派 唔知幾點

無得退 唔洗打去哂時間

祝羊

銀行通常朝早先有

佢講架姐 佢想幾時派都吹佢唔脹

多謝大佬

21
贏到笑

我已經收左 岩岩過左數

係就快啦想all in疤狗

有冇手足用馬會戶口登記一萬蚊
啱啱收到錢

我屌本身都想唔買國米

真係中伏

冰角大家高興～

阿特蘭大

我買左21.5 大
應該21完

利有冇奇蹟入多球

無

都未贏過對面盤

行山收到了

啲正選換晒

利記入多粒啦屌

ATV入ok?

HSBC 收到10000

中
唔洗比人笑了

皇馬都冠軍左 應該灰到更衣室玩政治

利快入

我都收到了

有冇咁快手阿

利10c

屌你老母西甲2.5角大派快d咪贏lo 一係就唔好撚等到21.5先派含撚啦 一野轟落去

頭嗰批係派咩人

收到一萬 立即轉帳落馬會 推兩口先啦仲忍

仆街利 又玩野呀

講左 no goal
無跟？

利又刷

老野

猁10.5s點頂

即晚起機

垃圾奧特刷角啦

比卡超 -11111

上盤軍團全滅

岩岩輸晒政府個10000 點部署

利no goal仲有1.53 收息先

一皮過hkjc玩到幾多日

利記入多粒

猁俾多球 ok？

唔係未派咩

點半意甲邊場買大波好

一場

幾分鐘

Odd快大

阿特蘭大唔難大

一場波

識波！
我買左2注5000
Easy money

咁早派左咩

差兩隻角 求你了

快入一球啦利
半格都殺

本身有諗住串埋天狼星同費撚慳果幾百 中到10 2 100啦

中哂 101100

今日意甲將會全角大

莎

原來是你

Ok

好多人派咗

買左10.5大，希望過

燶閪們 收到一萬蚊未

我了巴打

國米
哈哈哈

.。

不嬲問馬會拎錢好過問正苦拎

恆生冇

出面有人話登記左幾間銀行都有

柒頭利俾半格黎啦屌

你班友係唔係又重注左利記

輪替岀副選

Q

屌垃圾猁

岩岩派左1萬 買利無入球先

行開前 國米1:0 +對面rc

完場番黎 1:2

接受唔到

應該冇人敢買

lmm

係
愛滋+利
驗腦隊

我都差佢

贏波輸盤
永世不買痢
祝佢地以後再攞唔到英超

食屎啦利

仆街 成班友 服鳩我

10000 all in 阿特大波先

最後機會 政府10000
No goal 1.37 !
獲利3700！

利2:0

未

我起馬5中4啦 你報假啦繼續

飛

11c cashed

成三個月無報假了

求12角

仆街利

死利狗追左幾場角大都針 今日買你角細就大

覺得好多人今晚就輸晒嗰一皮

葡超上盤又假希望 唉

屌 派錢未 想賭波！

On9... 買親場場大波都紅牌。啲球員係唔係on9

1.3買左無入球 睇下會唔會先

真 過關串左佢

天呀 快D賜利狗入多粒

今日乜撚野事

場場都戰神卡

20

真了

利2-0

真 20

2:0

邊止一皮

2/0

利物浦始終係世界第一

利goal!!!!!!!!!!!

哇 利！

會

屌你hsbc乜撚都冇

2:0!!

又輸1皮

最撚仆街原來係國米

買1000愛滋第一球收皮，2000猁第二球，又收皮

世一利

收返

利物浦 正氣2-0

Cashed

又中！跟實你nogoal真係好好執

猁半大角細雙殺 屌你老母賭到好攰

收錢啦Ching

買左國米2.5/3細
估唔到係比博洛篤撚爆

要做利迷了

好彩買唔到

NG 3倍

1皮 買鏝 唔爭在

踢到咁撚垃圾都羸半格

正氣利

利整多粒先啦

真係好on9

12m射失+對面rc 俾人反cup

屌利記撚鳩左全場

輸10蚊

轟左 愛g串利

比多粒

等陣2-1

Odd快啦屌你老母 幾千都呃

啱啱有人話no goal 1.37 買落去收息

等睇2-1

又無得派

新仔入波

12c

派未

猁！

葡超下盤rc又準備守到尾

上場贏利為啖氣，今季已經無晒目標啦渦

差少少21

留名睇會唔會2:1

即場利狗2賠幾平半收錢算

補幾多分鐘 利

咪贏左

串撚左國米呀屌

艾利臣救返啲上盤撚

11.5B CASHED

維拉快降班
咁樣爆角
成條飛斷你

？

利物浦3-0 10 1 100

應該冇人會買掛

有！

LM

第二球，正

睇到陣了 有馬列斯條垃圾 可以skip

刷多三角啦 奧特 點贏呀

2030出黎未呀
大岩狗之流學人出水

全日撚左我5k

葡超１２Ｍ ＶＡＲ！

點解馬列斯係垃圾 我覺得耶穌更垃圾

基達菲定奧沙？

你on9 有馬列斯條垃圾咪要買角大

利唔入比人入啦

又係岩岩爆一
維拉快降班

入
全上盤 中咗 10 1 100

波杜11c

why not both 呢隊閪波冇阿古路什麼都不是

角大三寶出晒 加埋仙真高 今晚要入三格角了 曼城

希望意甲全大波

波杜正氣 半大全大角大 上盤

利仲有幾耐完

痢補幾？

條仆街一係獨扭一係cup番大位 佢會有角？

支持

Ft

不要問 只要信

阿特盤有冇同路？

個新仔教沙拿踢波

屌你有冇睇架 佢波都帶唔撚到呀而家

大波？

里奧艾維追和未 屌你

掂啦 今場打廢隊

出左水

國米角派未想買波

有冇人派

修仔一d都唔廢

岩啦屌！要教教佢啦！

完

利狗上盤都有半格

奧特有三球派你一百

辛迪半2全2？

G

天狼星補11

Gchi

馬會勁到

屌 里奧艾維比var逼害

阿特上盤係咪等收錢？

換咗啲副選 少少驚

場場都爆1c點玩

基達有有冇戰友

阿特10000%

阿特全大定半大？

副選

葡超咁樣逼害上盤 屌你老母

基達100%

角米派未

1.5/2b

12點打後買晒上盤

天狼星頂埋佢！

全部後備

屌你老母 估到張rc撚狗 取消關注瞓教

3串1斷佢

森多10.5

國米唔派冇錢買盤

葡超8ccc

今日都幾順 可以跟下

好似對面打多個咁

出事後叫人跟

奧特比多2角啦

完咗場再叫人跟啊嘛

一日贏兩注都咁難 屌

葡超波都唔識入

你幾時確診？

行撚開啦屌

你盲架？

拿玻里盤穩陣嗎

我想贏錢啊 挪超 刷角啦

你on9? 開撚咗波點跟？

盲你老母，0132叫人買0130啲波
邊間馬會啊

西甲-9CCCCCC

跟你啲事後？

垃圾里奧追和未

P牌係咁 我幫佢同大家講對唔住

2-2 goallll

今日全中 可跟
重心 利2:0

比卡超派得

貼多次 求下你 想贏錢

有人要派了

笑撚死

笑鳩人無外仔

里奧反cup一周球迷

一皮野買咩好呢

allin咗

2角啦奧特 唔刷點贏呀

屌 今日唔好彩
聽日再戰

按左層樓 thx

個10000派左

鏝對痢都4:0
呢場唔買客其他都對唔住自己

莫迪

馬會數完國米角未

1角嗌 奧特 唔刷點贏呀

柒撚到哭能左

曼城
$10000

政府派錢

有10k賭本
返黎賭了

想問派咗嗰啲邊個銀行

鏝城 可以直接推$10000 變兩萬

Peter goal

恆生派了

葡超。唉

買親里奧呀維都閪 屌你老母

收到了 Allin 鏝

中左派我

買咩

里奧送分送到咁明顯

以後唔敢買挪超角大

鏝 推哂

西甲啲閪波掃角細

屌你 咁岩嘅

Hsbc收到了

仆街恒生仲未收到

你似我肚入面條蟲多啲

準備推

有冇ching 可以起爐
叫政府一萬蚊齊上齊落
一齊推上去

same

我起你敢唔敢跟？

恒生收到10k

西甲-8CCCCCCC

崑崙銀行

葡超角呢

完 針

推鏝

取消關注了

有冇手足抽中恆生嗰20000

打多個都贏唔撚到

阿特

卡1：0

巴塞角細

1：0 啊特pk了

屌阿特輸波 又要跳多次

Allin左阿特 jump

買左四大上盤，希望正氣波

曼城，巴塞，拿波里，波圖

求正氣

天地有正氣

On9角米仲未派

曼城kdb後備

森多22222

又封

阿特可唔可以半場cu p

var

收到政府10k

曼城上盤 上

屌 卡var

阿特手球 炸

卡要雙殺阿特

里奧艾維食屎大

Thx but too late⋯

炸

邊個話阿特100% 100%輸？

卡 炸 半大針

押落去有冇機？

炸！！！

好彩炸左 阿特

Same

炸完就對家入

葡超刷角

今晚feel到意甲殺人夜
小心啦喂

On9最後100都炸

咁都計手球 痴撚線

巴都敢買？

很好 炸完對家入

巴塞

巴有D危

你o1:1

都買咗了 加油

奧沙禁屌

和完咪又係撚狗咁撚我

屌你老母又炸 炸撚完未

讓半一買得過
不過都係嗰句
半一比狗買
輸就全格
贏就半格

夠膽就cup 屌你老母

痴線數完角未

俄超３。５Ｂ 有２倍入得過

兩隊好肯攻

尾斷

無撚有錯

炸完會點？

對家入

我問題定點？馬會國米角仲未派

烏雞入未

哈哈 又炸 好波!

屌 葡超炸乜鳩呀

曼高水盤

曼城個陣麻麻地
walker連後備都冇
kdb 根度簡後備

曼城今晚點睇

痴線 葡超個球証 收撚左幾錢 吊

曼城唔出KDB foden

力造下盤 rc吸飛 12m炸 入波炸

疤狗半場2-2
轟埋最後30$

炸撚夠未呀

取消客隊兩次12m 岩岩入左又話唔入

森多3333333

下盤

挪超4場大波1場00

迪布
無正選
唔會買
如果半場修1-0
下半場先玩走地 出迪布尼 就小注客勝 同2.5 b

史特卓賤種唔刷角

笑到仆街

里奧艾維空難隊黎

唔撚係仆街到咁

似細波，依排疤真係攻唔入

阿特連角球都炸即係點
炸完對家刷？

假到痴痴

再買葡超上盤斬手指

1000蚊3串1斷客隊 嘔血 球證睇撚完var明明有接觸吹返轉頭無12碼

葡超真係唔撚係比人玩

西甲-8!!!!

迫害大波

費撚12M

我揀中00果場買大

柏爾馬後衛直接申請

咪撚miss

個球証邊個黎

阿特角大入唔入

西甲 半大3個200

廢倫今日正氣

入咗8.5

0：1廢撚

恒生收到錢

烏雞要作客先刷角？

小注試試佢 人棄我取

馬會封左阿特Ng

花見字請回

鏝爆角ok?

今日癲晒d波 12點前開波就狂下盤 12點後個d就上盤

羅馬盤有無人跟？
重要受讓 派錢波

俄超封咩

見到葡超rc就知肯定仆街 獲獲都係咁

驚 好撚閪skip左

收到1萬蚊有賭本了

國米角肯派未

屌阿特又冇半大

阿特半大未

莫迪15c cls

我都等緊

阿特咁都唔入

獅子一樣

係咪爆撚左廠爆到接受唔到

追和都無，黑哨到咁

半3全15

葡甲11快

基達菲

阿特攻唔起 一角都無

幾撚時派國米角球

西甲-88888888

中柱

烏甸尼斯熱拿亞俾多十角

造波黎講 葡超世界第一

葡超補10係咪會有劇本?

同路 all in咗角大 依家冇錢賭

同路竟然冇角

歐洲黑哨波係提子同英超最黑

On9阿特又撚

阿特12碼！

呀特12m?

阿特12m 加對家紅

又炸又中柱

曼城全格 頭5 抽1 100

曼城半場1.5球細 得唔得

紅牌+12碼！

係

西甲快撚啲刷

全餐

諗多左

阿特goal

正氣波

得1.65仲要擔驚受怕不如算啦

快啲開返我要買角細

終極正氣

On9 炸乜撚野

阿特456 嚟緊

阿特易到

整多3球黎

好9 唔係又羊唔少

阿特黑到

基達菲入啦好嗎？

國米角仲唔派

想問曼城盤有無人玩？

明明啲水位都唔睇好，竟然屈到全餐

炸完對家入定理 好癲

太深盤，會skip了

差基達菲

中咗50倍波膽

On9 意甲比分打錯 卡利亞里1-0阿特
意大利佬真係好拿西

曼城skip

買親角都冇角
阿特場又死

球半兩對鏝黎講係正常盤

啱啱收到一萬蚊 點部署

咩銀行？

allin修仔下盤

買咗阿特 客其他

曼城半大2.1

All in 曼城

Lm了

HSBC

大哥 我了

勁

費倫又12M

烏甸尼斯熱拿亞俾多九角

俄假1:1

阿特入咗波刷乜鳩角

派

all in 巴狗啦

var緊

中哂 lm

西甲8.5B 係咪要撕飛了

費撚又12m

我都覺巴狗會閪完

買咗烏雞2/2.5b係咪要驗腦

仆街廢倫靠12m贏波

今日唔順唔敢轉落狗會

西甲合埋眼買角細

我轉左2000k黎推

收到一萬蚊
有咩重心

正常
但見到無迪布尼無正選就skip

森多

基達菲入一球 心滿意足

2000k

9263 下一隊入球 下一隊入球 (第2球)
星期日 34
卡斯洛達 (主) 對 辛尼特 (客)
主 @ 2.22 $1500 $ 1,500.00
9260 下一隊入球 下一隊入球 (第2球)
星期日 30
帕爾馬 (主) 對 費倫天拿 (客)
客 @ 1.95 $1000 $ 1,000.00

GOALLLLLLLLLLLLLLL

廢倫呢班波真係好難買

啊特半大未

角細

睇咁多場波。係費撚啲人入完波特別激動。

會唔會有人一晚玩完

阿特入球數冠絕全歐 差10場 應該可以追到拜超

威了

意甲真係5好買細,每場都VAR比12碼

2k打錯

角米重未派角既

已經賭到無晒信心,收到一萬都唔知做咩好

有冇同路一齊針

國米角派未

阿特-1

仲有冇即埸心水

葡超食屎波

費撚場波應該有劇本。補補穩陣

針

聽日拎嚟食返餐好嘅先啦

一萬蚊重心 拿玻里盤

點解馬會 會比 我100$我？

其實你同事後飛無分別

事後就有

同意

想買廢撚半大 國米唔撚派 無錢買就中

Allin 拿

卡斯洛達
3rd goal

睇曼城開半大

阿特快

仆街正苦一皮野已收
有冇心水推介？

即場可以買卡斯洛達
3rd goal！！
買左1000

阿特快啦

益我好過益馬會 真心

葡超屌你老母臭閪

屌你老味 葡超閪波

一派錢就想賭

阿特快撚d半大

唔賭先唔正常

入左兩粒又12？

烏雞有半大嗎

政府一萬，馬會一萬，爽

1雞 推4口 就有14-15個 機會放係你眼前

心多比人禁屌到

兩粒都係12m

正花黨輸死

1 接納

9266 下一隊入球 星期日 34
卡斯洛達(主) 對 辛尼特(客)
下一隊入球(第3球)
主@2.43

$ 1,000.00

阿特5.5大唔難喎 想買

廢撚似no goal

陣間就會有一萬輸晒揮手區

下場買返我對面

挪超派未？

意甲啲角畀國米透支哂

咁你快d出水啦

曼2c 刷刷刷

今晚大家睇黎想賭撚到巴塞個場

No 主屌2粒

烏甸尼斯熱拿亞俾多八角

叫到斷晒氣

GUN

西羅納一粒都冇dllm!!

穩如柏已馬

收埋賭仲順過出水

9263 06-07-2020
01:55 下一隊入球 (第2球)
星期日 34
卡斯洛達 (主) 對 辛尼特 (客)
主 @ 2.22 $1500

$ 1,500.00 $ 3,330.00

阿特冇時間啦

點解我恆生仲未有

布雷8了

聽朝前應該有 一路派緊

今晚d波場場角細

阿特肯開半大未？

挪超仲未撚派

1 接納

9297 下一隊入球 星期日 34
卡斯洛達(主) 對 辛尼特(客)
下一隊入球(第3球)
主@2.47

$ 1,0000.00

阿特森多半大可？

我啱啱都有

假撚到 打錯字啦ching

國米利記

啱啱派咗$10000 回歸了

曼城半大24

西甲3場都角細 點撚樣賭

10.0,000 跟

卡斯洛達12m

個逗號

呀特 6.5B

辛尼特！

俄超3.5B 叫胡

主12M

屌 買唔切

勁到

有事前飛無人跟？

得兩場大。。。。。。

屌你老母阿特半大未呢

11.5S

有無人已經豬左果一皮

個個拎完1皮野就派比馬會

佢上一球未派 買唔切

跟

派完之後會唔會通知你?

曼城

屌 原來曼城一個角球都未有

屌...MISSED

阿特入波啦喂

跟咗

miss?

曼城推撚哂落去聽日變2皮

阿特半大集氣

皇馬角球差唔多輸哂

俄超主miss 12m

又炒12碼 有無咁難射

鏝半大有無同路

羅巴成日衰係5.5大

對家入

又係半和賭西咩

咁撚煩 叫個d快d上天台跳落黎算啦 咪害人

炒完對家入

真係黑閪

係咪唔撚派國米㗎

仲有75分鐘先輸哂個1皮

曼城都未完場

睇黎阿特又想整一場四十幾腳射門

想屌烏雞1.5b
是否不智

烏雞!

冇得屌了

烏1-0

烏雞入完波更加無角了
曼城刷角未

布雷大波快手啦

爆撚咗廠？

EDERSON ON99

修1-0

鏝

曼1-0

呀特333333 -4

贏波刷乜鳩，買咗6.5細

傻西1萬買鏝個啲腳震了

艾達臣

修goal

0-1

修1：0

阿特上半季 試過對家 紅完入到7-1
呢場得唔得

正

鏝城！

叫撚咗修下盤

鏝要針了

阿特半場買角大先

鏝真係抵無冠

好波 搞興鏝班撚樣就岩

呀特 炸乜撚 串左俄假半大 屌

俄超又１２Ｍ！！！

今次客！！！！！！

咁樣笠死

好彩避咗鏝

森2:0 GOALLLLLL

即派即輸一皮

岩岩係咪有手足話拎左1皮買鏝

4.5b 100%?

一萬鏝手足健在？

阿特整多粒please

曼城下盤gel

屌 灰撚到

一鏝

邊個

呀特頭先有5.5B買

未撚完場

1.5/2
點追

鏝 半大 有機
修反擊入多粒

今日派10000仲唔整獲收返啲

屌阿特咁都開唔到半大

CLS

屌佢老未有冇咁多12m

西甲-7CCCCCCC

１：２！！！！！！

鏝笑4人咩

下半場應該爆角

修仔靚波 等on9曼係到猜丫啦

哭撚咗

過關 半場入球大細
6X7 星期日 28 奧沙辛拿 (主) 對 基達菲 (客)
大 [1/1.5 球] @ 3.20
星期日 29 卡利亞里 (主) 對 阿特蘭大 (客)
大 [1.5 球] @ 1.95
星期日 30 帕爾馬 (主) 對 費倫天拿 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.20
星期日 31 烏甸尼斯 (主) 對 熱拿亞 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.60
星期日 32 森多利亞 (主) 對 史帕爾 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.40
星期日 34 卡斯洛達 (主) 對 辛尼特 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.13 $10

咁都無條屍收返

一跟就針

俄假

有無人跟

2.5/3

準備miss

3.5 差一球

sor 大家

俄超３。５Ｂ ＲＥＡＣＨ

森多8888

修仔仲有3.4
補個靚飛先

俄假半和咁輸

半場過少少就射尻入左

唔緊要laa

事前就輸
事後就威

唔出了

烏雞同阿特10.5大點叫

曼城1.81 即場 政府一萬
中？

等半場
客勝回返上3
出迪布尼 先搞

辛尼特上場就半2 今次咁快半6

中！